Aespa性愛戰鬥力算唔算kpop第一？

冬妹QQ傻妹+韓妹底戰鬥格
敏妹瘦底大波+韓妹底
娜娜大陸底戰鬥格+淫聲淫計
Giselle就Kpop版Tokyodiary pornhuber

不服來電？

AE spa? 咩spa黎？ 囡囡？ 唔明你講咩

IZONE？

izone唔講鹹濕野

敏妹反而冇戰鬥格

見到佢我會好戰鬥格

刮到佢對奶紅哂

..😅

淨係覺得00戰鬥格

00咁柒都色